宜家13個月糧係咪基本？

係
唔係

係

冇既咪入職嗌多啲 cover番

而家有啲公司啲福利cut 得好緊要，
for example, 長和系電訊同物流都係十二個月加b 仔， wtt 都係十二個月加b 仔，b 仔仲少過長和系

btw 都有公司調返轉頭加福利

政府工無呢回事...

計唔計bonus先

都係睇返average
其實13個月重唔抵啦
又要做足成年又要等年尾先有錢收
情願佢月月出多少少

monthly 高D但係冇B 定相反 你喜啦

唔一定

唔係

唔係就係講鄤糸bonus咩